Travail demandé : 

## Problème 1

Traiter :

- Partie I - Architecture du réseau électrique français

## Problème 2


Traiter :

- Partie I  - définition du cahier des charges
- Partie II - problématique du stockage
- Partie IV - Pile à combustible


